# Список работ студента Анна Гануш

В данном документе будет приведено описание всего содержимого каталога с описанием каждого проекта.

Каждый проект в свою очередь имеет свои файлы с описанием и содержанием.

Заполняется студентом в процессе выполнения работы.

## Список выполненных работ

* Task 1 - работа со связанными списками.
 
